{
  "$DefaultLanguage": "true",
  "$Text": "中文简体",
  "$DateTimeFormat": "yyyy-MM-dd HH:mm:ss",
  "Server error,please contact administrator": "服务异常，请联系管理员",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Ok": "确定",
  "Submit": "提交",
  "AppCount": "应用数量",
  "Environment name": "环境名称",
  "Relation cluster": "关联集群",
  "Environment description": "环境描述",
  "Creator": "创建人",
  "CreationTime": "创建时间",
  "Modifier": "修改人",
  "ModificationTime": "修改时间",
  "ClusterCount": "集群数量",
  "Remove": "删除",
  "Cluster name": "集群名称",
  "Cluster description": "集群描述",
  "ProjectCount": "项目数量",
  "Project name": "项目名称",
  "Project`s team": "所属项目团队",
  "Project identity": "项目标识",
  "Project type": "项目类型",
  "Environment/Cluster": "环境/集群",
  "Project description": "项目描述",
  "App name": "应用名称",
  "App type": "应用类型",
  "Service type": "服务类型",
  "App identity": "应用标识",
  "App description": "应用描述",
  "Please enter the project name and press enter to query": "请输入项目名称，按回车进行查询",
  "Team name": "团队名称",
  "Participate team": "参与团队",
  "Please enter the app name and press enter to query": "请输入应用名称，按回车进行查询",
  "App": "应用",
  "Project": "项目",
  "Admin": "管理员",
  "Members": "成员",
  "Tips": "提示",
  "Config": "配置",
  "Overview": "全景",
  "Clone config": "克隆配置",
  "Connect public config": "关联公共配置",
  "Add": "新建",
  "Modified": "有修改",
  "Release history": "发布历史",
  "Rollback": "回滚",
  "Revoke": "撤销",
  "Delete": "删除",
  "Connected": "已关联",
  "UnConnected": "取消关联",
  "Released": "已发布",
  "Unpublished": "未发布",
  "Covered": "已覆盖",
  "Table": "表格",
  "Text": "文本",
  "Release": "发布",
  "UnReleased": "未发布",
  "Released value": "发布的值",
  "Unreleased value": "未发布的值",
  "Release name": "发布名称",
  "Description": "描述",
  "Changed configuration": "变更的配置",
  "Add config object": "新建配置对象",
  "Add config object item": "新建配置项",
  "Config object name": "配置对象名称",
  "Current": "当前",
  "Rollbacked": "已回滚",
  "App version from {xx}": "来自{xx}的应用版本",
  "All configuration": "全部的配置",
  "Rollback to this version": "回滚至此版本",
  "Choose app": "选择应用",
  "Choose config object": "选择配置对象",
  "Clone config object": "克隆配置对象",
  "All configurations to": "的所有配置至",
  "`Config object": "的配置对象",
  "To": "至",
  "Other app": "其他应用",
  "Other environments/clusters currently app": "当前应用的其他环境/集群",
  "Next": "下一步",
  "Clusters requiring cloning": "需要克隆的集群",
  "Config object": "配置对象",
  "Deselect all": "取消全选",
  "Select all": "全选",
  "Name": "名称",
  "Operation": "操作",
  "Operation succeeded": "操作成功",
  "Add succeeded": "新建成功",
  "Edit succeeded": "编辑成功",
  "Rollback succeeded": "回滚成功",
  "Revoke succeeded": "撤销成功",
  "Delete succeeded": "删除成功",
  "Publish succeeded": "发布成功",
  "Back": "上一步",
  "Business configuration": "业务配置",
  "Search": "搜索",
  "Edit config object item": "编辑配置项",
  "State": "状态",
  "Need associated cluster": "需要关联的集群",
  "Select public config object": "选择公共配置对象",
  "Environment cluster": "环境集群",
  "Public config object": "公共配置对象",
  "Project detail": "项目详情",
  "Config detail": "配置详情",
  "Conflict resolution": "解决冲突",
  "Environment": "环境",
  "Cluster": "集群",
  "Please enter the config name and press enter to query": "请输入配置对象名称并按回车进行搜索",
  "PublicConfig": "公共配置",
  "LabelManagement": "标签管理",
  "RollBackAlertMessage": "此操作将会回滚到上个发布版本，且当前版本作废，但不影响正在修改的配置",
  "Rollback to": "回滚至",
  "Release time": "发布时间",
  "New value": "新的值",
  "Old value": "旧的值",
  "Published values": "发布的值",
  "Unpublished value": "未发布的值",
  "Clone": "克隆",
  "ConfigurationObjectNameConflicts": "配置对象名称冲突，配置对象名称相同将会覆盖配置信息，如需克隆请修改配置对象名称",
  "Publish": "发布",
  "Edit": "编辑",
  "Add config item": "新建配置项",
  "More": "更多",
  "Copy name": "复制名称",
  "Edit in": "编辑于",
  "Edit label": "编辑标签",
  "Add label": "新建标签",
  "Label": "标签",
  "Label values": "标签值",
  "All configuration to": "的所有配置至",
  "Team detail": "团队详情",
  "Line:{errorLine}, key value must separate by '='": "第{errorLine}行，键和值必须以‘=’分割",
  "Configuration from {name}": "来自{name}的配置",
  "OFF": "关",
  "ON": "开",
  "Team": "团队",
  "Encrypted config object": "加密配置对象",
  "Select config object": "选择配置对象",
  "Key: {key} already exists": "Key：{key} 已存在",
  "Relation public config": "关联公共配置",
  "Released configuration": "发布的配置",
  "Before rollback": "回滚前",
  "After rollback": "回滚后",
  "Lable code and label name cannot be repeated": "标签Code和标签Name不允许重复",
  "Label value cannot be empty": "标签值不允许为空",
  "Wrong format": "格式有误",
  "ModificationSucceededPublish": "修改成功，若要生效请发布！",
  "This version is obsolete and cannot be rolled back": "此版本已作废，无法回滚",
  "This version is the same as the current version and cannot be rolled back": "该版本与当前版本配置相同，无法回滚",
  "Config object already exists": "配置对象名称已存在",
  "Please select environment/cluster": "请选择环境/集群",
  "Delete config object item": "删除配置项",
  "DeletionSucceededPublish": "删除成功，若要生效请发布",
  "DeleteConfigItemConfirmMessage": "确定要删除配置项“Key：{key}，Value：{value}”吗？",
  "Config object content has not changed": "配置对象内容没有变化",
  "Revoke config": "撤销配置",
  "AreYouSureToRevoke": "配置对象“{name}”下已修改但尚未发布的配置将被撤销，您确定要撤销吗？",
  "No publishing history can be rolled back": "没有可以回滚的发布历史",
  "Delete config object": "删除配置对象",
  "AreYouSureToDeleteConfigObject": "删除配置对象“{name}”将导致实例获取不到此配置对象的配置，确定要删除吗？",
  "No publishing history": "暂无发布历史",
  "Delete label": "删除标签",
  "Are you sure you want to delete the label \"{typeName}\"?": "确定要删除标签“{typeName}”吗？",
  "Please select the configuration to clone": "请选要克隆的配置",
  "Please add public configuration first": "请先添加公共配置",
  "Please select the cluster environment to associate": "请选择要关联的集群环境",
  "Please select the public configuration to be associated": "请选择要关联的公共配置",
  "DuplicatePublicConfigAssociateAlertMessage": "该公共配置对象已在“{environmentClusterName}”中关联，请勿重复关联",
  "The label value Code or label value Name cannot be duplicate": "标签值Code或标签值Name不允许重复",
  "There is no environment cluster to clone under the current application": "当前应用下没有需要克隆的环境集群",
  "Please select cluster": "选择集群",
  "Enable encryption": "是否开启加密",
  "Format": "格式",
  "Hey, there is no project yet~ Please contact the project administrator~": "诶呦，还没有项目哦~请联系项目管理员~",
  "Hey, there is no APP yet~ Please contact the project administrator~": "诶呦，还没有APP哦~请联系项目管理员~",
  "Value before rollback": "回滚前的值",
  "Value after rollback": "回滚后的值",
  "EmptyProject": "当前环境集群下还没有项目",
  "EmptyApp": "当前项目下还没有应用",
  "EmptyConfigObject": "当前环境集群下还没有配置对象",
  "Cancel Pin": "取消置顶",
  "LatestReleaseConfig": "发布于",
  "The label value Code and label value Name cannot be duplicate": "标签值Code和标签值Name不能重复"
}